[預咗被負評] 平心而論，政府打壓港獨都幾成功，又開始多返人講六四

前兩年班後生又話64wfc？

因為本土思想畀人壓住

輸咗一次，走嘅走，拉嘅拉，大家個心都痛到拎唔起勇氣

學界其實仲係WFC支聯會

事實係wfc

64 係一定要知, 但蟈wfc

蚑那會幾時收皮？